有冇人覺得KFC早餐個通粉好難食

個湯有浸藥水味
食到一半放棄唔食

老麥都一樣....
唔明點解要用啲咁大粒嘅扭扭粉.....
又硬...又難"畢"
用番普通茶記啲通粉都仲可以接受.......

塊薯餅勁難食

份量少 睇落多